# README #

Taxi API contient les classe dtos et les enumerations pour envoyer ou recuperer les donnees depuis le server.

### What is this repository for? ###

* Version 1.1.0-SNAPSHOT internationalisation des messages d'erreur
* Version 1.0.X-SNAPSHOT dto, enum 




